注意！光復元朗，政府勢成最大贏家

光復元朗其實市民係無得輸
就算市民唔係自行用任可手段光復，只要迫到警察出手做野然後食花生結果都係光復左元朗

當天遊行打正旗號係要反鄉黑光復元朗
如果遊行入人村搞事，話要搞人祠堂，鄉黑一定全力對抗
到時候警察介入，警察到時會點做？

1.警察同以往一樣，搵防暴搞示威者
但在場又有鄉黑，如果有示威者（市民）走左入村俾鄉黑打，其他市民因警察鎮壓而支援唔到落單入村嘅示威者，政府將會成為協助鄉黑打市民嘅幫兇
到時候戰術失誤又證明政府無力管治
政府輸

1.1 如果警察見到以上情況，又唔想俾人話係鄉黑幫兇，咁就要殺入村打鄉黑救市民。咁到時候佢救完示威者（市民）應該要拉定要放呢？（我諗唔到）

到時候就變左鄉黑警大戰，市民就可以行埋一邊食花生，成功光復
結果就係市民出嚟自發救元朗迫政府做野，
市民贏政府輸

如果警察打贏，警察拉哂啲鄉黑成功光復，市民將成最大贏家
政府就會得罪鄉黑，市民又只會覺得你應份而唔會轉軚
政府都係輸

而且之前有人話如果同時間香港有幾個地方一齊亂的話係無足夠警力控制局面
到時候如果鄉黑發動報復全港到處搞事，全港大亂變無政府狀態
政府輸

或者鄉黑求自保被迫將警黑勾結嘅內幕爆出嚟攬炒
政府又輸

另外，萬一警察打唔贏敗退，咁又證明政府無力控制場面，否定唔到黑社會治港嘅事實
都係輸

1.2如果市民係和理非表達光復訴求，但警察都係出手鎮暴搞市民
市民無搞祠堂，只係幫元朗爭取清除黑勢力都俾黑警搞
市民出師有名又俾人打，又一次俾全世界睇到佢濫暴
又輸

到時候或者有大批市民避警察入村避難
村民提供保護
市民村民connected
共同對付黑警濫暴，又同黑勢力割蓆（或者短暫共同抗暴而同黑勢力）
光復成功政府輸
（未必會發生不過都係一個可能性）

2.今次唔攪示威者，同市民合作對付鄉黑

我覺得呢個唔太可能發生，就算係市民可以行埋一邊食花生，成功光復
或者市民到時會同時搞9警察，令警察打輸俾鄉黑
又或者村民市民connected
結果都係一樣
警察打贏打輸都係

光復行動成功政府輸

3.警察放軟手腳，專登等市民鄉黑互相廝殺
到時候市民自力光復
俾人睇到黑社會治港
政府無力控制

市民輸政府輸

4.警察分散力量打哂鄉黑同市民
如果到時警察同時開兩條戰線，示威者只要放軟手腳同佢慢慢玩
唔駛勇武都夠搞到佢地死下死下
結果係點都好只要我地能夠be water全身而退
市民都係贏
狗輸政府輸

5.警察好似616或者721咁唔出現
即係直接認輸，到時遊行其實係咁2完左就散又好有衝突發生又好
政府都係好肉酸
無存在價值/無政府仲好過有

呢個遊行只要搞得成，基本上政府已經係點做都輸
啲克警只要忍唔住做錯少少野搞亂個遊行
做唔到野俾市民罵

如果政府唔想輸，佢而家要做嘅係嚇到星期六無人敢去元朗，只要當日搞唔成，形勢就唔會有改變。所以出盡力放風叫人唔好去
例如：
10間大學出聯署聲明 叫我地唔好去元朗

或者到時候放軟手腳，等市民成功拆人祠堂，到時候鄉黑就會同市民群眾鬥群眾，政府可以等收割，等你全部人打完再將黑社會同勇武派一網打盡。（唔好俾佢咁做）

727一定要出去！

或者討論下政府可以點贏，大家傾下點避免

借個位

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

推一推
希望有人一齊討論下

如果官黑有合作，就要迫到佢裡外不是人
popo成為磨心
壓力大到痴線

諗唔到理由唔去

聚焦反警黑勾結

如果到時可以拉攏村民支持

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔好主動入村啦

其實我覺得唔需要講反黑警勾結

黑警勾結本身就係錯，唔駛刻意再講反對
應該係抗議黑警勾結因爲唔應該發生既事竟然被揭發

push

好game theory feel

而家真正將警隊逼到死角，揸正做又會得罪鄉黑，唔揸正又再令警隊威嚴變負數。所以727去元朗勢在必得！！

我都覺主動入村會有麻煩

如果攪埋祠堂其實風險大回報少

光復元朗係咪真係需要去到入村拆人祠堂先算達到目的呢？
或者作為一個非常手段佢會可以係一個選擇，
但如果可以搞到政府處理唔到件事點做都輸的話我哋係咪都已經算達到目的呢？

本身目的就只有一個，表示香港人唔怕黑勢力打壓
所以其實只要極和平遊行，人數夠多，就已經超額完成
反而越搞多事，對運動越無好處

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

中聯辦-->689-->何妖-->鄉黑
勿忘幕後黑手是中聯辦

最緊要迫政府出嚟面對
要佢聽市民訴求反黑
咁識玩搵黑道出嚟搞市民吖嗱今次就要你喺中間夾死

警察郁鄉黑市民就過去佢支援線中間擋住
郁市民就縮開食花生等啲鄉黑同警察開片
進可攻退可守

推

政府贏既機會係1/100000000000

唔入村

不是人民對人民
警黑勾結 和理非遊行

【重要】元朗黑夜獨立調查報告：警方七宗罪

POPO星期六係將功贖罪、挽回市民信心嘅重要一日
到時受足一日氣做到嘔
做完繼續俾人唾棄，市民就爽！成功光復

完全係一個condom

做衰左就係一個穿窿condom
垃圾賤過泥

光復元朗
一定要去

唔係話想大家諗住出嚟遊行＝贏
都要諗下點化解政府可能會出嘅招數

最緊要當日一定要出嚟

我無野講

警察有槍有乜理由話形勢不樂觀掉頭就走
棄手無寸鐵市民於不顧
任由恐怖分子傷害市民

根本就應該抱住可能殉職嘅覺悟衝入去保護市民

到頭來呢啲香港警察做緊乜

嘩!我地連登仔中計中計又中計啦

我無野講講講講講

到時候如果遊行一開始就叫警察保護市民

護送市民時市民挑釁鄉黑

警察應該點做

力推

所以一定要叫多啲人去，而且更要以和理非為主，宣場反黑為題同重申訴求；勇武為副，勇武要保護和理非，不主動挑起戰火，但同時話比所有人知，人不犯我，我不犯人，人若犯我，定必十倍奉還。

不主動挑釁

好呀

反黑啊，唔好樹敵多個鄉，有人邀請鄉紳加入遊行喇。
反黑社會 反黑警 反官， 反官警黑合作管治

啱
所以我鄉同黑係分開

鄉（村民）係可以connect
一齊反黑！光復元朗！

iOS 打光復就會出元朗

所以一定要去

政府做莊點會輸？

最重要係唔好有義士受傷 我地一個都不能少

記住係反黑不是反鄉